其實大家係想同外國人宣傳 定拎經濟命脈要脅政府？

呢2個係唔同方向黎架喎
冇得佔了便宜又賣乖 阻到遊客就入哂政府數扮唔關自己事
你如果係想要脅政府既 就預左有民間旅客既阻力 拖到政府冇得唔回應/用d難睇既手段清場

相反如果你只係想宣傳既 就真係唔好阻到人 100%和理飛
但我睇唔到係機場舉牌會令幾多人轉立場